所以話班玩具撚點同足球鬥？隻雞衰撚到

屌你老未 支雞尻吹過街場